去完動漫節 發覺依家D男有一鋪扮女人癮

當然香港係多元社會 乜野人都要尊重

但乜野驅使佢地鐘意Cos女性角色呢？

望認真討論

食太多塑化劑
但唔敢去變性或...( *・ω・)✄╰⋃╯

我同屋企人一齊去
嚇死佢哋

菊花都有開既季節
就係動漫節

女可以扮男角
男點解唔可以扮女角
都係想cosplay自己中意既角色

你識咩 不知幾正
好似拆禮物 拆拆下見到寶物咁

個出發點我會覺得有啲奇怪，要睇下鐘意邊部分，
如果我覺得個女角係靚或好gfable,
我會想去欣賞去丁多過去扮演，
不過女扮男角係咩心態就唔知了，
btw,最大問韪係男扮完女角之後唔靚又唔似

香港從未見過cos得靚

所以我覺得有部份男人心底係潛藏左D扮女人既慾望

但佢地未必係gay

但又唔算係易服癖果D病態

所以真係好難理解

去到會場想搵偽娘都搵唔到

美利堅？

男既先有波

中國人社會就最保守

但諷刺地係粵劇方面 男反串做女花旦就最常見

當時又冇乜人覺得有問題

咁中國粵劇戲曲方面果班花旦算唔算係第一代偽娘呢？

其實都係一種嘗試啫
有目標係好事嚟

日本古代啲藝技劇都好似係男扮女

男扮女角係想比人J
９成偽娘係同/雙性戀

咁我唔清楚啦呢層！

只係奇怪中國社會點解會咁矛盾！

只係好奇係咪每個男人都有扮女人既慾望

依家冇 唔代表將來冇

我果日都見到幾個30up既麻甩佬cos女角

唔係唔俾扮⋯但扮完又唔似又唔係靚仲有啲恐怖有咩意思先 ⋯

我都想扮

樓主性別歧視